六四失敗原因:脫離/冇做好文宣落左當時中國最大既群體:工人農民. 所以我地都唔可以失去中產同收成期既支持.

你話我直接都好,六四係大學生,甚至only首都既大學生圍威喂.
提出既野,除左一開始既反貪反官倒之外,之後既民主,政改.
同一般農民甚至城市人都關係唔密切. 佢地都有啱啱有飽飯食,就講民主有D走得太前

但偏偏佢地又唔做好文宣. 農民唔知咩事,城市人一知半解.
北京人普遍係同情學生,多過爭取民主.連北京都係咁,可想而知中西部小城市係點

所以鄧小平鎮壓,一D壓力擔心都冇,好多人都係[哦]/[學生有D慘]就算,學生既理念根本冇人理

今次好過上次雨革既野係,我地難得咁connect左中產,同一部份收成期既人
我地要繼續諗方法維持同佢地既connect,除左遷就佢地既口味
都要做marketing,用文宣引導佢地(佢地重要,但都唔可以一味比佢地牽著鼻子走)

唔離地既惟一方法就係:將中共/中國放係整個香港每個人既對立面.
行民族主義,宣揚[香港人]身份認同
同時宣揚,中共會對香港人好似對新疆人一樣.
打民族牌

歷史上
左派運動崇高,但往往會離地 一厥不振消聲匿跡,政府可以用經濟牌分化
右派民族主義起義,貼地,從來係越打壓反抗越勁
猶太人,巴解,加泰,新疆西藏,埃塔,愛爾蘭

冇野講

721見

【勇武】逐步建立香港武裝力量

721要人

感覺今日我地已經偏左去右派
6月勁多畫面好突顯左香港民族性
普遍支持我地既
其實都係感情傾向多
遊行果陣起中老口中
聽最多既都係細老仔好慘
佢地冇錯做咩要打佢

睇完尋日銀髮遊行，我覺得佢地係明白我地爭取緊d乜，唔係單同情我地，不過文宣依唔可以鬆懈

世界上既社運.都有外國勢力支持
右派吸引外國政府
左派吸引外國人民

我地宜家...點講呢
對於外國民眾,我地係爭取人權自由,反極權反建制,係偏左
對於外國政府,我地係獨立分裂中國,係右

暫時兩邊都叫支持我地
情況同蘇聯解體前差唔多

只關心反送中班人相信一早都已收左貨，現時剩底既人根本係見班狗打細路睇唔過眼出黎既

老人家真係要小心處理,佢地就算支持都係偏左(民主自由,後生仔有出路)
同佢地講港獨暫時我覺得都未入到口住

721

幾邊要做野。 真係要重視文宣， 同唔可以分化

唔可能講港獨啦，一步一步嚟

可憐學生呢樣野有危險,維持唔到好耐.
要令佢地知到冇真普選,冇獨立. 第時有排你可憐

事實上真普選,臨時政府,甚至解散警察再自組等等,都係同港獨無異

其實,除左獨立係冇方法

一日係特別行政區,一日都有把劍吊係頭上
去到2047又點算

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

係，希望可以谷返班人出返黎，只要個政府feel 到又無哂反抗壓力，送中/信用評分一定又會推返出黎。

Pish

參考23條
送中係肯定唔會返生
已經去左堆填區
不過評分/大愚/國歌肯定排住隊上

六四之前，全國各地包括香港大學生魚貫去緊北京聲援．
六四死得最多的係天安門外圍保護學生的工人同北京市民．因為大家都好上心，都好清楚學生做緊乜．乜撚野學生走得太前？！
當年係反貪腐反官倒．八九年六月四日之前從冇提過民主政改，事後僭建作故仔就乜春都有．
當年消息發放主要靠記者，人口相傳，但係國內好多民居連電話都冇，文你老母宣！
你基本事實都錯鳩晒 仲要妄議失敗原因．SHAME ON YOU.